群龍無首係成唔到事 我地需要有最低限度既組織

唔好再靠大台
唔好再推幾個leader出去揹鍋
犧牲既義士已經夠多
自己為自己負責

最低限度既組織係必須
telegram group,通訊
幾十人一組 起碼要有共識去邊 做乜
唔好漫無目的
俾時間 狗仔部署同佈防

暫時港獨團體得學獨聯同學生動源活耀

個個tg group 都話有黑警mon 住唔好講戰術

幾十人嘅程度你自己組織都得啦

小心內鬼

對外號召係需要
詳情係要暗地裹做
如果唔係就好似今日咁
一早講"預演"
市民未到 黑警已經一車車趕到
如果組織要take part
更加應該用自己號召力開group

我幾十
你幾十
今日就唔同好多

試諗下點解2月8 幾百人都搞到咁大單
今日本來有機會有更多人
但個個去到都無方向 無共識

好多戰術警犬都用緊
唔係秘密

你自己回想下今次同6年前東北有乜野分別

各位勇士你好
好遺憾陪唔到你地
我冇你哋咁武勇
只可以做小小資料整理
希望可以幫到大家

[69抗爭] 冇病吖嘛 連登仔諗住用財技去抗爭？

[6.9後續] 不如號召全球人類6月10號一齊沽空港幣

最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

其實如果香港有百萬人唔交稅，政府會點？

遊行政府無視 全港市民罷交税 政府可唔可無視？

今日遊行完真係令人好不安
覺得香港好無前途
依家仲發現連燈有好多人諗住用財技去做抗爭
真係諗起都驚驚地
不由自主去咗ATM撳咗1萬蚊砸袋傍身
吖今日有成100萬人遊行
人人都好似我咁，銀行咪好大鑊
呢個世界有樣嘢叫擠提

擠兌（也稱為擠提；兌是兌現，提則是指提款）指的是銀行或金融機構被大批的存款客戶要求提款領回自有的儲金，通常發生在銀行的營運上有重大負面傳聞之時，銀行遭遇集中且密集的提款，很可能支應不及而宣告營運困難，倘若未得到其他援助或讓擠兌情事減緩，則該銀行極有可能因此宣告倒閉以及信用破產。

原理

銀行接受客戶存款時，實際上是銀行向客戶借錢，屬於債務的一種。 而銀行接受存款之後，並不是單純地把客戶的錢放置保管，而是會把這些錢發作貸款、或者投資，以賺取當中的利息。 所以銀行內所擁有可動支的金錢並不等於所接受的存款總額。 因此，當大量存款客戶在短時間內要求提款時，銀行並沒有足夠的可動支金額來支付這些提款金額。 此時銀行等於無力償付債務，也就是破產，這樣單純由存款引發的破產事件即為擠兌。

警犬有白衫企高處叫咪，左邊出少少，右邊埋少少，人地係擺陣，又會用棍敲盾

其他國家都係
有陣式
有節奏感強既口號 （我個人諗到Fight for Hong Kong）
有不斷既敲打進行威懾

今晚你自己睇下同喪屍攻城有乜野分別